支那病毒+支那疫苗=藍絲殺手

諷刺！